{
  "Basic": "基础",
  "Flagship": "旗舰",
  "MVP": "MVP",
  "MVP and flagship": "MVP和旗舰",
  "Exp calc": "经验计算",
  "Ship": "舰娘",
  "NULL": "空",
  "Map": "海域",
  "Result": "结果",
  "Actual level": "目前等级",
  "To next": "距离下一级",
  "Goal": "目标等级",
  "Total exp": "合计经验",
  "Per attack": "每场经验",
  "Remainder": "剩余场数",
  "Exp": "演习经验",
  "+ {{bonus}} for each fleet": "诸舰队练巡加成: {{bonus}}",
  "First fleet": "第一舰队",
  "Lock the goal level": "锁定目标等级",
  "Unlock": "解锁",
  "Custom Exp":"自定义经验值",
  "Customized":"固定经验值",
  "Custom": "自定义",
  "Next": "下一级",
  "Remaining": "仍需",
  "Fleet": "舰队",
  "All": "所有",
  "DD": "驱逐舰",
  "CL": "轻巡级",
  "CA": "重巡级",
  "BB": "战舰级",
  "CV": "航空母舰",
  "SS": "潜水舰",
  "DE": "海防舰",
  "Others": "辅助舰艇",
  "Starting Level": "起始等级",
  "Confirm": "确认",
  "Clear": "清空",
  "Search": "搜索",
  "View Data": "查看数据",
  "Data": "数据",
  "Samples": "样本数",
  "Stat": "统计值",
  "Click to edit": "点击以更改",
  "Fixed": "固定值",
  "Personal": "个人值",
  "Use personal statistics data (if samples are more than 30)": "使用个人统计数据（当样本数量大于 30 时）"
}
